連登冷氣軍師狂咬尋晚圍警總，然後律政冇人

多謝分化撚捉鬼隊

一萬水軍連登投票散水，你估班人講笑架

冷氣軍師根本無喺現場

呢條仆街真喺出晒名：

屌哂鬼留力今日
但係今日又唔見人
屌你唔岀真係咪撚指揮行動

人呢？講到興高采烈

個撚個道士上身喺度捉鬼

繼續推廢post指點江山

坐喺屋企, 安坐家中

呢個喺鬼, 嗰個喺鬼

鍵國再臨

唔好分化了
只係希望尋晚叫人返屋企個班朋友
記得快d去律政

我都想知留守撚話直落，直落咗去邊
痴撚線今日先係戲玉但仲少人過尋晚警總

俾班鍵戰屌到返哂屋企啦
咁撚鐘意捉鬼割蓆吖嘛

分化真係滅亡之始